陸駐美大使：願縮減中美貿易順差

陸駐美大使：願縮減中美貿易順差
美國擬對中國大陸輸美產品祭重稅，中方也將採取報復措施，美中貿易戰開打；之前放話「奉陪到底」的中國大陸駐美大使崔天凱，23日接受彭博採訪時態度放軟，稱中國大陸也想縮減中美貿易順差，也已準備好向美國購買更多產品。

中國大陸駐美大使館臉書23日發布崔天凱接受彭博採訪的影片，崔天凱表示，中美合作潛力巨大，前景看好，但關鍵是雙方必須採取合作與建設性的方法。

「中美有貿易順差，而且頗大，我們想縮減它。」崔天凱說，他認為這是中美之間的協議，為了兩國的利益必須縮減。

崔天凱補充，但應該著重特定產業、特定產品，「你看，我們中國已經準備好向美國購買更多，很多，但不知道美國是否準備好賣給我們。」

崔天凱接著說，他不認為設定一個數字為目標有所幫助，應該要針對特定產品。

[b][red]崔天凱前一天接受中國環球電視網（CGTN）訪問時則說，「如果有人想來硬的，我們奉陪到底，看誰持續得久。」

對人講人話，對蝗講蝗話

自己唔守規矩在先
你去人地到做生意講到打救人地咁
人地黎你到做生意你又講到送錢比人賺咁

美國佬D關稅，係根本要迫死大陸D電子代工。

渣ga

肯開放市場先講啦

奉陪到底

已經冇人再信
支那信用破產
其實已經玩完

口徑不一
同垃圾事報傾不先

緩兵之計

好明顯貿易戰引起的潛在經濟混亂

打中雜種死穴

侵侵

人地美帝都講左比左咁多次機會你 你以為仲信你呀

唔好放過大陸

Wto著數拎哂 要還架

騙子

歐美已經見過鬼，你唔襯今次機會打沉大陸，等時機成熟你地就仆硬街

侵 ：我要減貿易赤字
雜 ：好啦，我買多啲野啦
侵 ：想買乜撚
雜 ：最新美國外星軍事科技

侵 ：好呀，免費送一打飛彈炸撚死你條仆街冚家剷

咩叫準備好
咁多年貿易順差突然間準備好縮減

每年交返3000億美金保護費咪無數囉

對外軟如蛇， 對內鐵如鐵
支那種五千年弊病

絕不懼怕貿易戰

得個講字
邊有人信

Iron man : 正義在飛彈大的那邊！